[LG/Android]一人一個用手機遙控器喺街熄電視/電器嘅經歷

唔知各位知唔知，LG大部份手機都有一項偉大發明
就係電視/電器遙控
可以喺神不知鬼不覺下將街邊/電器舖嘅電視熄q咗佢
我就試過喺某橙色電器舖出面
有個阿伯睇kpop女團mv睇到入晒迷嘅時候將部電視熄咗
個阿伯即刻好似嚇到彈起咗咁

試過

十年前有冇pda....係大學canteen 轉台

九龍灣德福
冇記錯htc one(m7定8)最先有remote function
係樓上m記個位射落去百老會間鋪d display
較到d電視勁大聲 佢地一熄我就開返著佢

以前中學放lunch去明將
食野張枱對住隔離電器鋪一排電視
果時貪玩一㩒就熄左幾部

佔中個排靜雞雞開左canteen 個部電視睇新聞
同埋試過熄左遵理門口部電視

試過茶樓轉電視

熄過ua門口部電視仲有商場一班廢老睇睇下電視比我熄左

喺荼餐廳星期日跑緊馬 轉左幾次台 啲呀叔頂唔住起身全場大叫唔好再玩

有冇人試過係茶餐廳播緊馬既時候熄

你樓上

仲有冇新手機有紅外線，唔要大陸牌子
Lg g6 冇埋紅外線

廢老

依家新嗰D電話係咪唔再整remote function

我老豆試過用for冷氣用喺鴨寮街買嘅萬能遙控 黎開餐廳啲冷氣 點知開唔到

喺百老匯門口有個細路睇緊K POP女跳舞
我一熄佢就好失望咁行開咗
行入去鋪頭入面係咁熄哂啲電視

有時去食飯轉台或者校大聲啲

起身大叫

好耐以前用HTC One都有呢個功能 成日走去啲酒樓或者餐廳熄電視，或者較到勁大聲

HTC One 有得玩
小米新機有得玩

咩人設計D咁啲功能